姑丈教我玩賓周 姑丈帶我入雞竇

是你一蚊的一個薄lock 帶了之後生水pok

求全首

小哥哥来听妹来说,莫嫌妹子瘦戳戳,瘦人的身材多苗条,你闻干屁都闻不着

太阳出来红丢丢,我有一窝小斑鸠,这只斑鸠嘴最搀,专吃妹家小泥鳅

小家伙来听我说,咋个撒尿当水喝,妹子脾气生得怪,把你拿了透根割

这个胖婆不知羞,咋个要来逮斑鸠,小心斑鸠飞起来,啄着你家小泥鳅

小哥说话给害羞,你说有窝小斑鸠,当心小妹逮着你,挨毛拔光身体补

胖婆娘来莫嚣张,我有一杆小手枪,我把枪口对准掉,打在你的脑门上

妹家房前为你开,只要你敢飞过来,不信你就试试瞧,现打斑鸠现钳毛

站在高山打一枪,枪声响起震四方,捂着耳朵听见响,震得胖妹喊心慌

你有一杆小手枪,我也有得手一双,你有枪口对准我,撕做两半丢一旁

管你甘心不甘心,白日青天发神经,今晚闹到你认输,三日不想吃顿饭

不甘心来心不甘,妹子想你好几晚,今日总算得见你,问你给会打干绊

前晚我到小妹家,望见小妹生娃娃,粗脚大手就仿我,细皮白肉像他妈

这个小哥莫自夸,年小身体实在差,不信你就等着瞧,整了胯乍胯乍喊爹妈

劝你小妹莫去嫖,嫖上性病难治疗,小妹生病看见着,阎王要你命一条

昨日我到大哥家,望见大哥切干巴,大哥干巴你不切,一直按着胯裆抓

胖婆娘来胡乱说,当着观众撒烂药,你神经错乱来勾我,脱掉裤子来吓我

真的愛你

做咩

救命

姑丈教我損賓周 損到凌晨未夠喉

是你偷偷摸摸拉我入廁所

教我怎麼揸爆你個波

渣渣下 爆左 得返半個

沉醉於北姑他不讚賞

好耐無見巴打